噚晚發夢同女朋友分手，咸能到我仆街

一起身發現自己原來無女朋友，禾咸能到崩潰

嗯

55555

喊

感
冒瞳

打飛機算啦

Ok

咸就咪落咁多鹽

貢早

7-11

禾典G jai

on9當有趣

當有趣碰上on9時

甜酸苦都明 咸係點 係咪咸濕個咸

當你夢到嘅時候就會明白我